賣二手overlord小說

第1-13冊繁體中文版 (目前出到第14冊)
1、2、12、13冊拆過，有再用包書膠摺個袋封好，其餘原裝膠膜冇拆過9成9新

原價$1127，直接5折賣$600

tg:

推一推

幫你正評下喇奈巴

幫手推一下

幫你推下

居然咁多正皮

好奇問你上網睇？

斷捨離要清收藏品

補返推文

點解要屌

平時連登賣野實比人反到仆街

通常係寫99%新再8-9折出售個d
樓主算係咁

屌，啱啱先買曬成套

呢個好睇，幫你推下

台灣而家有折, 全新都係賣緊60左右港幣一本

比人屌嗰啲唔係賣飛就係炒燶咗貨仲想拎原價/八折

平時殘殘地仲話99% new 想賣9折

應該仲要計埋運費?

呢套堅好睇，但屋企無位既我只可以睇電子書幫推

同我一樣 所有書都係買電子書
一黎方便 2黎慳位

計埋運費一本都係多十蚊左右

真
有時屌都廢事
負評上一頁